［IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 仲有人嗎？ (9)

hi 巴打依家係咩公會

非要等到愛遠走

台灣香港人都有

新手想玩會唔會太遲

唔會既 不過一定要搵個公會帶你

個港澳活動都攪得柒過人
排撚晒長龍得一部機夾波

算喇

排撚左半個鍾個死肥妹先問有無人齋拎頭飾唔夾波

頭飾有咩用

無用，要黎儲

屌

話說琴晚買左把名弓1喵弓 但1洞 是否不智

而家買喵弓係有點不智

但我本身一路都玩開喵弓 只係多左名弓1

咁你本身果把幾洞？

2洞 +5

擺喺個倉度先，儲夠錢再攪過把名弓

5.0版神秘好好多

我的喵弓名弓4都想轉神秘套

好驚投資左落神秘 傷害會低左

本身賺錢能力唔高

但係神祕平過喵弓一倍

轉神祕配蓄勢待發玩，係5.0的趨勢

但我其他裝都要換

神秘會自動箭雨，掛有王嘅地方會好麻煩

會架咩

5.0有魔能灌注

好似重傷箭爽啲

頭飾7.5雙攻點會冇用

BTW有冇人賣序號

7.5咁爽

D撚屌賣到4500T

喵弓死忠 回鍋

新手剛上路 黎緊係唔係有得轉賢者？
跪求加點素質

普攻技能流int119 agi點到滿480%攻速
純技能/輔助就int vit dex

可以參考依篇

已經賣左喵弓

唔該曬 就係想玩普攻雙修

點解我把仲未賣得出 等錢洗呀

7.5雙攻？ 中發白果個得30血

應該要名2尖2以上先好賣

仲有個係翠雀

不如搵人開返個lihkg團 依家個團差唔多全部台灣人

唔係不嬲都有公會係連登架咩

賣比npc算

咩ser咩名 仲有無位呀 正身分身3個位

咁我又唔知喎 記得係上一個post有巴打宣傳過

樓巴公會咁落力收人

港人留名，依家搭車已經好耐見唔到人玩

人呀

14F 薛丁格的「貓」

最後幾個位
收埋就停
全香港人公會
70up活人
亡者boss 神困 世界王
你講得出既都陪到你打
有興趣過黎一齊奮鬥既就quote我呢篇
只限正身
分身另外有副會幫手養

亡靈boss好痴線

野外既幾難
塔既還好 用變身卷分擔下就得
係海盜煩d 不停魔解
遺就無要求 單純遠攻 卡左/右殺就得

岩岩個星期冇得卡 係T字地圖，要用翅膀hit run 打

咁唯有認真組好隊
再唔係用翻變身卷打法

200個幣附到個魔力4

新手受唔受

而家新手無得追架啦
就算你好熟ro都係
有心想玩既 可以試下開隻人摸熟下d模式
然後用少少錢 收一個棄坑號黎入坑啦

起碼都叫中到第四行

推

新手想問下巴打仲收唔收人
唔該哂

有冇人玩詩舞
毒撚單練只限ad型？
唔知用咩裝好

收
你去14F 申 薛丁格的「貓」
又或者直接密我 真男人•有田

申完留翻低你個id

點滿金先生 組齊一套去吸人算啦

我今晚申 唔該哂巴打
ID:雪夜’

申左了 唔該巴打

你係game入面pm我
我加你入wtsapp group

想問有無公會收人。。一騎一補/法，兩隻都98lv，隻騎差兩lv三轉

留名學野
有1牧1鐵 重置左 唔知點樣番黎玩好

好想轉會

點解咁講
要轉趁早
而家要罰8個鐘
今日星期日
遲左又打少一個禮拜遺

叫公會班人貢機仲慘過叫佢地去死

有巴打開左公會?

大家玩咩職， 最近試緊賢者，幾爽

衝伯爵衝左6000萬上左十幾次+11都上唔到1次+12 衝其他野都爆鳩晒 果斷棄驚

睇你貢乜
犬牙果d 200幾萬一下真係好難

神金 鋁都唔撚貢

神金 鋁 果啲我公會個個狗衝
最痛苦真係捐犬牙 但捐完後就捐熾炎 冇咁傷

而家我3轉遊俠 玩adl 可以轉職做詩人 同流氓
想玩pvp 應該玩咩職最好

飛馬ac好貴 想買

亡者紅鳥點打
差佢打唔到

Push Push

Push

掛左兩個星期先78lv

變左重課金game 仲有人玩

Ro算係唔使重課都可以玩得好

個個月出埋啲扭蛋 算吧啦
陸服第一日開始玩 一直好地地
玩到台服中期出埋啲咩扭蛋 你一身王卡都唔會夠啲重課玩家打

測試人員表示
課得再重, 夠測試人員打咩

小薯岩岩練好鍊金就nerf9佢 而家完全冇賺錢方法
靠隻二轉鐵掛玩具掛到下年都仲係咁窮

有冇公會收人

等2019年有新RO出
叫愛如初見

6f 星星同學會收人 8成香港人

愛如初見係騰訊代理... 先充過vip8先繼續玩啦
講真，大陸果邊心動算唔氪金喇，好多代理吃相更難睇。係過到港台比唯晶搞到咁仆街遮...

好似無vip

關咩事 心動要隻ro做業績 果幾條大陸友就搞到咁
隻ro 未出已經留意佢地
佢地成日自稱ro老玩家話
唔做扭蛋
全球同服
就算課金都唔會令到差距太大 只會令玩家輕鬆啲

最後係直播暗示 公司要佢哋提升業績，希望各位體諒
就搞到當初應承嘅嘢全部都冇做到

6打6排到你

已申
LV104機匠

歡迎 已收

有冇人帶打塔

同求
另尋休閒公會 可以每個禮拜帶打塔

要咩條件?

三轉
星期日城戰到就得

無三轉

幾多lv 咩職

1鐵1牧
兩隻90幾
放低左好耐

想入番坑 之前有1巫1牧 80lv
入番坑玩咩職好

賣中階120弓 多時裝，有興趣pm~

仲有冇人玩緊

幾時執？

已經無人玩
利申玩緊

玩緊

巴打你玩咩職

咩都有玩下

巴打 如果玩ADL 弓 用喵弓定神秘弓好

追高傷就一定神秘 但喵弓個自動重傷都幾實用
如果兩把都有而附魔差唔多就用神秘
仲有就喵弓無名2以上都好難賣出去 已經有加10就要考慮下用住先

是咁的 最近返咗嚟玩 見佢出左換職業想轉玩ADL 因為PC版自己都係玩弓手
因為原本我玩鐵匠 用轉蛋裝
要玩弓手諗住直接拉拍賣 雙洞加十神秒/喵弓 唔知買邊把好

仲有無人討論緊或者有無新post

無人玩了，時裝深坑

可以唔抽架嘛

差太遠haha

其實仲有好多香港人玩緊

我都知呀但係好似無咩人討論？

出6.0前都無咩好討論

巴打玩咩職

想買ac 但好貴

點解唔自己玩

新開課幾多先追到

唔課有唔課既玩
岩岩開多左隻新角色玩鐵匠

利申：小課玩家，課親都係博運氣抽下時裝

一係唔課
一課就真係最好買ac
買ac好處係唔洗追存入 金章 貢獻
呢D 用時間堆砌出黎既野

好多人其實都棄左驚
而且隻game既熱潮已過
不如平平地買一個
或者做乞衣睇下R唔R到ac好過
比貴一貴 結果享受一陣之後
變單機游戲 感覺好傻仔好水魚

我見多人棄我先返黎玩
換緊有無平靚正

刀 魅影難唔難玩

師兄你都好忙。玩咁多game

得返2隻 有無好介紹

棄哂了。都等人介紹

我都係

得返啲台灣人玩
香港十個九個都棄曬？

未算棄哂既至少我身邊仲有幾位巴打